點樣睇心理醫生？

出嚟做嘢咁耐，有啲想檢查一下自己心理健康
請問心理醫生係咪專科？係咪要覺得自己有事先睇得？

心理學家/精神科醫生

想睇就睇

精神科應該要普通科轉介
臨床心理唔太清楚
建議先睇輔導(counseling)

咁有錢睇愉理醫生

咩事？

成日覺得有D嘢喺個心度
唔舒服

有咩心事？

睇心臟科會唔會好d?